# Module 1

## Descriptif

Données des co-propriétaires :

- Import initial des données (co-propriétaires) au fomat excel vers notre BDD.
- Compte administrateur (CRUD des données)
  * Possibilité de créer plusieurs comptes admin ?

- Formulaire pour gérer les données
- Clé d'identification unique = n°lot
#### import initial BD.xlsx

Qu'est-ce qu'il nous faut ?

- Importer un excel dans une BDD SQL
- Créer un formulaire (admin) pour faire un CRUD
- 

                                                                


Outils possibles :

PhpSpreadsheet.
League\CSV
FOSUserBundle
Symfony
PHP
Twig
Framework CSS



Réfléchir à l'UX concernant la séléction du lot (liste déroulante ? fonction de tri ?)
Aussi aux relations éventuelles avec le questionnaire IF. 


